贏國智庫話唔賣稀土畀美國，要餓死美國高科企業，成功左未?

睇好贏國

會餓死自己先

係就好
開採污染大 而且美國都有

其實贏國既智庫, 係唔係除左識擦鞋, 其他乜撚都唔識?

稀土是一種礦物，原來不稀有，全球很多國家也有稀土藏量。全球稀土市場每年貿易額約20億美元（約150億港元），等於長實（001）今年賣樓目標的三分之一。六十年代至八十年代，全球稀土需求大部份由一個美國稀土礦供應。即是說，稀土是一種不稀有、用量不高、價值不高的礦物。
全世界都有，點解變成由內地壟斷供應？答案是，全世界都不想開發稀土。提煉稀土過程複雜，而且對環境造成很大破壞，全球關注環保，政府不斷提升環保水平，稀土企業不斷增加環保監察成本，在西方國家，開發稀土成本越來越高。內地則漠視環保，地方政府和企業勾結，罔顧居民健康，大肆破壞環境，以低價搶爛市。例如美國的稀土出產國，敵不過「零環保成本」的內地，美國政府也樂得把生產稀土這麻煩生意，拱手讓給內地，由內地面對生產稀土製造的環保問題。內地全球稀土霸主地位，是這樣「奪」回來。人家不是沒有稀土，也不是不懂得生產，只是不想同內地爭。

餓死咗自己

五毛未來撚阿廢

首先要識含撚囉

每次我屌奶共狗，五毛關就會第一時間死出黎護主，所以香港真係好撚多五毛狗架

五毛關同佢班打手好快又入黎護主啦